[{"question": "https://www.zhihu.com/question/276574646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276574646/answer/734834347", "content": "\n\u7a81\u7136\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u88ab\u7792\u4e86\u5f88\u4e45\u7684\u79d8\u5bc6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/763246681", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u5b81\u613f\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/770148840", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u751c\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319755002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319755002/answer/720137504", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7eff\u8336\u5a4a\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333443411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333443411/answer/772703241", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u8fdb\u5165\u5927\u5b66\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u7684\u5e38\u8bc6\u548c\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334813080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334813080/answer/748397271", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u559c\u6b22\u8c22\u5a1c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315281747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315281747/answer/709058929", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u5f20\u6770\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265579956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265579956/answer/305495374", "content": "\n\u5f88\u6709\u97f5\u5473\u53c8\u4e0d\u4fd7\u6c14\u7684 \u9002\u5408\u505a\u4e2a\u7b7e\u7684\u77ed\u53e5\u6709\u5417  \u8c22\u8c22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336154130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336154130/answer/763813548", "content": "\n\u62c5\u5fc3\u621114\u5c81\u7684\u5973\u513f\u65e9\u604b\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u68c0\u67e5\u5979\u7684\u624b\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336719951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336719951/answer/761750649", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u590d\u65e6\u5973\u535a\u58eb\u5288\u817f\u56db\u4e2a\u7537\u535a\u58eb\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u7855\u5bfc\u4e3a\u5176\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42138802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42138802/answer/760303466", "content": "\n\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u7236\u6bcd\u7684\u4e09\u89c2\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337201275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337201275/answer/768846430", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u7533\u516c\u8c79\u8fd9\u4e00\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337895103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337895103/answer/775414429", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef78\u67089\u53f7\u4e0a\u6620\u7684\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/770308932", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333581767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333581767/answer/775085585", "content": "\n\u300a\u9648\u60c5\u4ee4\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u7cd6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311197553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311197553/answer/768959829", "content": "\n\u533b\u751f\u7684\u4eba\u8109\u80fd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324109674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324109674/answer/730775186", "content": "\n\u7a7f\u77ed\u88d9\u8981\u4e0d\u8981\u5b89\u5168\u88e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334248271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334248271/answer/750303579", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u503c\u5f97\u53bb\u7c89\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28125763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28125763/answer/760354129", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u5e97\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335384960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335384960/answer/762305153", "content": "\n\u770b\u4e86\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b\uff0c\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56375334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56375334/answer/760716617", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684 Excel \u8868\u683c\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320073567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320073567/answer/777226626", "content": "\n\u8d44\u672c\u5bb6\u5df2\u7ecf\u62e5\u6709\u5927\u91cf\u8d44\u4ea7\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u5265\u524a\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274143680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274143680/answer/772340051", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u4e3b\u52a8\u642d\u8baa\u4e00\u4e2a\u957f\u5f97\u5f88\u9ad8\u5e76\u4e14\u989c\u503c\u5f88\u9ad8\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23707685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23707685/answer/773467685", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u7537\u65b9\u5bb6\u4e0d\u8981\u6d17\u7897?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311893950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311893950/answer/773477821", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4f20\u7684\u4e09\u4e0d\u5a36\uff1a\u6559\u5e08\uff0c\u62a4\u58eb\uff0c\u94f6\u884c\u5973\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8fd9\u4e09\u4e2a\u4e0d\u5a36\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320881431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320881431/answer/750777597", "content": "\n\u9ad8\u8003660\u5206\u5de6\u53f3\u662f\u8bfb985\u8fd8\u662f\u519b\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33889180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33889180/answer/745038565", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\u5e2e\u4f60\u6253\u5f00\u4e86\u65b0\u4e16\u754c\u7684\u5927\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21007297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21007297/answer/766410567", "content": "\n\u8857\u5934\u8c61\u68cb\u6b8b\u5c40\u6709\u53ef\u80fd\u8d62\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289955083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289955083/answer/770186504", "content": "\n\u51fa\u53bb\u65c5\u884c\u88ab\u5f53\u6210\u65e5\u672c\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338509297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338509297/answer/774872842", "content": "\n\u5927\u53f8\u9a6c\u4ee5\u524d\u771f\u7684\u6709\u738b\u8005\u5b9e\u529b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337210934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337210934/answer/766889087", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u76f4\u64ad\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37259597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37259597/answer/774665254", "content": "\niPhone\u5230\u5e95\u723d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268825815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268825815/answer/773234698", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u52a8\u7269\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42032895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42032895/answer/760905816", "content": "\n\u6bdb\u5229\u5c0f\u4e94\u90ce\u771f\u7684\u5c31\u662f\u4e2a\u5e9f\u67f4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333195546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333195546/answer/740883342", "content": "\n\u6211\u51fa\u94b1\u4f60\u51fa\u529b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u751f\u5c31\u5f97\u66f4\u5c0a\u656c\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/770543936", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/763340383", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333897044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333897044/answer/766759107", "content": "\n\u6211\u611f\u89c9\u798f\u5efa\u6d59\u6c5f\u6761\u4ef6\u6bd4\u8f83\u76f8\u4f3c\uff0c\u53ef\u662f\u4e3a\u4f55\u798f\u5efa\u7ecf\u6d4e\u76f8\u6bd4\u6d59\u6c5f\u6709\u4e00\u5b9a\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334129145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334129145/answer/754533027", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u73b0\u5728\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21862436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21862436/answer/755569393", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29802491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29802491/answer/692017399", "content": "\n\u548c\u5927\u53d4\u5728\u4e00\u8d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267048849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267048849/answer/756107055", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u6700\u725b\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330538689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330538689/answer/747508421", "content": "\n\u4f60\u73b0\u5728\u7684\u5b58\u6b3e\u591f\u4f60\u5728\u533b\u9662\u7684ICU\u75c5\u623f\u5446\u51e0\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23957022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23957022/answer/739755154", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7537\u4eba\u7a7f\u897f\u88c5\u50cf\u91d1\u878d\u624d\u4fca\uff0c\u6709\u7684\u5374\u50cf\u5730\u4ea7\u4e2d\u4ecb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/730280730", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313340115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313340115/answer/738165567", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/739795003", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19946806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19946806/answer/725285142", "content": "\n\u6b7b\u4ea1\u662f\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333075995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333075995/answer/742402506", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u771f\u7684\u5a36\u4e0d\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24616681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24616681/answer/743645161", "content": "\n\u9ea6\u514b\u963f\u745f\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30406114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30406114/answer/704396111", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u9910\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u7684\u5730\u4f4d\u6bd4\u4e2d\u9910\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307013935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307013935/answer/727649853", "content": "\n\u91d1\u878d\u5b66\u51fa\u6765\u662f\u5e72\u4ec0\u4e48\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29174460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29174460/answer/747577343", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u751f\u6027\u51c9\u8584\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322430377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322430377/answer/728768694", "content": "\n\u6574\u5929\u6ce1\u7f51\u5427\u6253\u6e38\u620f\u7684\u5c4c\u4e1d\u3001\u5c0f\u6df7\u6df7\uff0c\u4ed6\u4eec\u7684\u7ecf\u6d4e\u6765\u6e90\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267656742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267656742/answer/373723931", "content": "\n\u9752\u6625\u91cc\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327448971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327448971/answer/769516526", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u51b3\u5b9a\u670b\u53cb\u5708\u5c4f\u853d\u7236\u6bcd\u4eb2\u621a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312105821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312105821/answer/771791789", "content": "\n\u8001\u516c\u638f\u7a7a\u5bb6\u5e95\u7ed9\u516c\u516c\u6cbb\u75c5\uff0c\u5982\u4f55\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40935257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40935257/answer/756657237", "content": "\n\u732b\u53ef\u4ee5\u7325\u7410\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335196947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335196947/answer/768795219", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u9057\u7978\u5343\u79cb\u7684\u51b3\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64436442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64436442/answer/221375336", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u7684\u756a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271176530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271176530/answer/749626168", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u597d\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u503c\u5f97\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330901820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330901820/answer/759344191", "content": "\n\u5357\u65b9\u87d1\u8782\u6709\u6ca1\u6709\u5929\u654c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275575256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275575256/answer/774358964", "content": "\n\u897f\u5b89\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u4e48\u706b ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63775498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63775498/answer/774324318", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u6709\u989c\u503c\u6709\u6f14\u6280\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333711492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333711492/answer/740710171", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u6700\u597d\u7684\u72b6\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29265615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29265615/answer/43964633", "content": "\n\u53bb\u5317\u4eac\u65c5\u6e38\u600e\u4e48\u5b89\u6392\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313230469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313230469/answer/764853555", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5b9e\u5219\u5f88\u571f\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22085329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22085329/answer/774074211", "content": "\n\u5085\u7acb\u53f6\u53d8\u6362\u3001\u62c9\u666e\u62c9\u65af\u53d8\u6362\u3001Z \u53d8\u6362\u7684\u8054\u7cfb\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fdb\u884c\u8fd9\u4e9b\u53d8\u6362\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267859024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267859024/answer/775375678", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9700\u8981\u51e0\u4ee3\u4eba\u624d\u80fd\u5b8c\u6210\u7684\u79d1\u5b66\u5b9e\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334491114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334491114/answer/771794516", "content": "\n\u7a77\u4eba\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50\u4e0d\u914d\u65c5\u6e38\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337849200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337849200/answer/774901393", "content": "\n\u9ec4\u6653\u660e\u80fd\u4e0d\u80fd\u9760\u300a\u70c8\u706b\u82f1\u96c4\u300b\u6253\u4e2a\u7ffb\u8eab\u4ed7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264993590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264993590/answer/772513655", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337849200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337849200/answer/774317709", "content": "\n\u9ec4\u6653\u660e\u80fd\u4e0d\u80fd\u9760\u300a\u70c8\u706b\u82f1\u96c4\u300b\u6253\u4e2a\u7ffb\u8eab\u4ed7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/769030192", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337178632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337178632/answer/774377582", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u300b\u8fd9\u90e8\u7535\u5f71\u662f\u5426\u4e00\u822c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336464303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336464303/answer/772693195", "content": "\n\u5927\u4f6c\u4f1a\u770b\u4e0d\u8d77\u5728\u5065\u8eab\u623f\u7ec3\u5f97\u5dee\u7684\u840c\u65b0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295742217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295742217/answer/771935034", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u8bf4\u522b\u4eba\u662feasy girl\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327561270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327561270/answer/736637613", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u7279\u522b\u3001\u5f88\u786c\u6838\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267863543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267863543/answer/766497714", "content": "\n\u4e94\u5b98\u7cbe\u81f4\u5374\u6bc1\u5728\u8138\u578b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302110504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302110504/answer/760812109", "content": "\n\u820d\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275643647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275643647/answer/756399887", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u58eb\u5175\u6253\u5b8c\u7684\u5f39\u5323\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff0c\u4e22\u5730\u4e0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23856701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23856701/answer/767262698", "content": "\n\u5982\u4f55\u795b\u75d8\u795b\u75d8\u5370\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295496663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295496663/answer/769372435", "content": "\n\u8b66\u72ac\u6709\u5de5\u8d44\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60100922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60100922/answer/766640376", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u623f\u4ef7\u7ed9\u964d\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267048849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267048849/answer/756253105", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u6700\u725b\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316008756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316008756/answer/725139225", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u517b\u732b\uff0c\u732b\u4f1a\u66f4\u559c\u6b22\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333443411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333443411/answer/744873998", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u8fdb\u5165\u5927\u5b66\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u7684\u5e38\u8bc6\u548c\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40225132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40225132/answer/677230270", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u63cf\u8ff0\u65f6\u95f4\u8fc7\u5f97\u5feb\u7684\u597d\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276574646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276574646/answer/734914498", "content": "\n\u7a81\u7136\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u88ab\u7792\u4e86\u5f88\u4e45\u7684\u79d8\u5bc6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333244832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333244832/answer/738636211", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5927\u535a\u58eb\u5ba3\u79f0\u201c98800\u53ea\u662f\u6211\u534a\u5929\u7684\u6b65\u6570 \u201d(\u6587\u7ae0\u4e2d\u63cf\u8ff0\u7684\u534a\u5929\u662f\u6307\u4ece\u534a\u591c\u81f3\u7b2c\u4e8c\u5929\u4e2d\u5348\u5341\u4e8c\u70b9)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264675310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264675310/answer/741769951", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u770b\u4e0d\u8d77\u5916\u5730\u4eba\u7684\u4f20\u8a00\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/763828117", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u5b81\u613f\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/735704520", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319755002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319755002/answer/696061125", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7eff\u8336\u5a4a\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323459753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323459753/answer/678398227", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24744812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24744812/answer/738554702", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8d85\u503c\u7684\u513f\u7ae5\u73a9\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288698784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288698784/answer/768297047", "content": "\n\u5982\u679c\u53ef\u4ee5\u643a\u53f7\u8f6c\u7f51\uff0c\u4f60\u4f1a\u653e\u5f03\u79fb\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66894127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66894127/answer/776131538", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u7684\u51b7\u95e8\u4e14\u66b4\u5229\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/762196346", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328536461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328536461/answer/767221671", "content": "\n\u534e\u8bed\u6b4c\u575b\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u6367\u5f97\u8fc7\u9ad8\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}]